老實講，你地有冇叫屋企人罷工

我無。自己讀緊書，叫個做緊野的屋企人罷工，好冇說服力